鬼佬拗柴冇得睇跌打點樣好返

睇西醫

physiotherapy/chiropractor

止痛藥 咩病都係

物理治療

因為acute phase冇敷熱既藥，而係敷冰
一開始冇積咁多腫同發炎因子係度
所以比起跌打快d好番

小弟孤陋寡聞，又學到野了

鬼佬不用拗柴的

借問聲跌打又點樣令你好返?

我都唔知，但係由細到大拗柴都係睇跌打跟住就好返

自癒

鬼佬唔會咩病都走去搵人睇

鬼佬太熱氣無涼茶點下火

有鬼佬涼茶

睇骨科
跌打垃圾巫醫
果陣打波傷左 一味敷無用醫貼
之後去睇西醫 原來要做手術
仲要比個跌打敷到果個位紅腫 唔做得手術住 搞到惡化左

佢D醫貼只係幫你血液流通D
一開始受傷根本要敷冰 唔係會愈傷

唔通真係學上面巴打話齋等自癒

根本你睇唔睇醫生都會好返
就算你骨折, 只要少啲郁動, 自己都會癒合

搞到我都唔係好敢再睇跌打

你咁講好似好啱，骨折打石膏都係等你郁唔到

傷筋動骨100日
我理得你釘鋼板敷咩藥食仙丹
無100日都唔洗旨意好返晒

東亞__ __好意思恥笑外國人;
Most of 大中華dont even mention a true facts. Bruce Lee was born & raise in America 🇺🇸

講真 要睇況 撞到斷手甩左唔通唔去醫院。

中醫撚全面進場
有d撚樣而家移民/移左民搞中醫
屌你老味 帶埋d垃圾文化入modern society
話埋比你班傻撚聽 印度巴基爛坦都有呢d巫醫 我一樣唔撚信

佢地文化無姐但會搵跌打睇既！拔罐就係例子

就算傷風感冒都係咁㗎
感冒藥 收鼻水 咳藥水全部都係舒緩病徵等身體免疫系統自己滅除病原